泊車hi花人地求救

琴晚係露天停車長泊車hi花左加車（賓巴），當時見到係花左又唔肯定，所以扮唔知，會唔會好大鍋？

屌你啦 原來係你hi 花我部車

hit and run正仆街

嘿嘿嘿